如果明知自己俾唔到幸福個女仔

鍾意左個女仔，而且亦都知道對方都係鍾意自己，但兩邊都無表過白，平時都會wtsapp,間中會約出黎見,但拍過幾次拖都發覺自己好快會忽略另一半，令到另一半好難受，但又好想同佢可以更進一步發展。

你地會選擇忠於自己所想，同個女仔一齊？

抑或寧願放棄，繼續做朋友，都唔好令悲劇發生呢？

求屌醒

改變下自己囉

姐係要點做
去選擇追？

唔知道係我本身性格定係未有足夠經歷去覺悟到，一齊耐左就會控制唔到自己對另一半既態度

有無諗過個女仔可能唔介意

住邊度？戶口幾多

試下多D顧下其他人既感受

喺咁幫自己搵籍口唔去改善
放開個女仔啦 你不配擁有

放棄啦，成全一個能夠俾到幸福佢嘅會更好

點解咁搞笑嘅你愛佢但又忽略佢?點解唔試吓改?
明知唔好但一味忠於自己咁無謂嘅態度嘅話咁你唔配擁有任何愛情